dark soul 出重製 點睇？

冇demon soul

玩囉 可以點jet?

隔離有post啦

其實呢個開先